到底有幾多人唔知頂你個肺係粗口？

以前聽中文老師講，頂你個肺都係源於性行為。
內容大概係話：
古時一個女人洞房時驚比人發現唔係處女，
於是諗住整啲顏料扮係處女血，
點知唔小心倒咗啲藍色顏料出嚟，
嚇撚死人，
於是就話係老公太勁頂到我個肺，
肺汁都出埋嚟。

之前睇達哥台見好多小學雞話頂你個肺唔係粗口，冇性行為。
雖然唔覺得講粗口有問題，達哥講粗口好撚好笑，
但都唔可以否認頂你個肺係粗口依個事實。

頂你個肺都得，咁Pu你呀嬤都得啦

源於性行為就係粗口?
懷孕夠係源於性行為咁係咪粗口

原來以前啲人鳩噏下就變左係粗口
咁我而家話好強性能力強到仆街
30 年後都係粗口

插你個胃
㩒你個肚臍機關掣

性交=粗口

咁你會唔會用懷孕嚟鬧人先。

對住你老師講仆街冚家鏟

咁你幾時用返古語？

同句嘢本身係唔係粗口冇關係。

打晒冷震

戇鳩

咁又冇話冇性行為就唔係粗口。